[I/A/PS4]《原神》不斷改進

被踢爆偷clipboard資料後馬上修復

知錯能改吾反了...
三万蚊砌机打元神有咩list推介😅

$3,399

Check out this product from the Apple Store:

唔想用美國野
用華為玩唔玩到
雖然唔想承認但我地支那人今次咩都輸哂

scan local network有冇改先

玩原神仲要駁嘴死撐嗰啲係咪可以入 list

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

成日換個標題又再宣傳，收皮啦，屌你老母

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好多有LAN play既手機game都scan local network

不過我通常都「否」

耗電bug仲未改善

呢個long weekend「爆肝地」煲《原神》

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認